Yahoo財經：恆生指數25,608.16 -4,336.02 (-14.48%)

Google都係

支爆來了

嚇到叫左出黎

尋晚睇完 The Big Short，今日就 big fall

太好了

真定假

屌

沈大師：我最期待的畫面出現了

yahoo 已經壞左2日
琴日即市都更新唔到

google data copy yahoo
上aastock 睇d 樣衰圖好過
跟錯佢地做操作都唔知點好

牛軍不願面對

我買左熊，可唔可以叫yahoo找數

係啦喎

邊有咁多技術故障呀

嗰頭啱啱先丁蟹上新劇
呢頭又話5窮6絕7仆街

星期一一定big drop

如果閒日出事，會唔會有人俾佢嚇到掉貨

有J好快啲打
淡友仲有一日半時間可以瘋狂打J